又話亞洲人身體質素比唔過歐洲人，點睇孫興民又可以咁爆炸

望左眼精華，陳日果場真係爆炸喎

有韓妹又有人參 我都得啦

因為個體差異大於群體差異

禁藥

呢個唔計

正解